今年1月，當合作正式開始時，弗蘭德向他的新導演提交了原創歌曲和提綱。 “老靈魂”通過Zoom創造親密的交流，Patrick Folliard, 2021年2月26日，華盛頓刀鋒 
 記者湯姆·舍伍德(Tom Sherwood)首先在推特上發佈了佈雷斯納漢今年1月提交的辭呈。 華盛頓特區彩票執行董事將於2021年2月25日週五辭職 
 1月份疲弱的就業數據似乎表明復甦放緩，儘管冠狀病毒感染率有所下降。 最低工資辯論中缺失的部分|科琳·杜迪| 2021年2月25日|華盛頓郵報 
 自今年1月見頂以來，這些關鍵指標一直呈積極趨勢。 新的研究表明，加州冠狀病毒變體的傳染性更強 
 這些港口正在等待聯邦政府對他們1月份提交的申請的答覆。 一個新的公路項目是環保的? (提示:在海洋裡)麥肯齊·埃爾默，2021年2月24日，聖地亞哥之聲 
 然而，在以色列，1月1日生效的一項新法律禁止使用體重過輕的模特。 怎樣的瘦才算太瘦? 以色列禁止“體重過輕”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 Chérif於2005年1月在巴黎被捕，當時他正準備與一名名叫Thamer Bouchnak的男子一起登上飛往大馬士革的飛機。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸 
 安德魯仍計劃代表英國政府飛往瑞士達沃斯參加1月21日的世界經濟論壇。 從花花公子王子到老色鬼? Tom Sykes | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 她的重點是1965年1月至3月這三個月，這三個月催生了《投票權法案》。 金博士走向好萊塢:塞爾瑪的錯誤歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸 
 明年1月，上訴聽證會將決定他是否有資格獲得定罪後的救濟。 與連環殺手傑的交易? 他生氣了，攪亂了我們的時間線|Emily Shire | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 他允許她繼續住在家裡，直到她做見習的那一年; 但那一年一定會到來，從明年一月開始。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 1813年1月10日，傳來消息，普魯士人實際上已經投靠了敵人。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 紐荷爾山曾經是最受歡迎的地點，1817年1月22日在那裡舉行了第一次會議。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 我們從迪耶普開船的時候，正是一六一一年一月二十六日，天氣最不好的時候。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 1820年1月，他的元帥勳章和其他榮譽被恢復，他進入了政治領域。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison